minecraft 1.13 齊來鳩fing [24小時服]

Minecraft 1.13 9fingfing休閒生存ser
開服三個月了， 24小時長開

P.S. 唔會玩mod

個Server會24小時長開 主要玩休閒生存
有 防爆防跌裝防火
只限正版

想John嘅話就入 discord 留白名啦~
記住係 minecraft 個名
只限正版, 唔包開心版

而家己經有discord谷 希望大家入黎discord谷,
因為詳細既野都會係discord update先 無mic唔緊要,
可以打字, 用黎gather information
link 在此 :
備用link :

請務必加入discord group 以取得最新資訊

點降版本去番1.13

啟動選項 -> 新增

Hi